中共唔係第一次 當佢唔出聲唔識反應時

就會用香港既政黨去斡旋

肥佬黎

對上一次無曬聲氣係區議會大選大敗

所以要更加將香港現實問題表現出黎
唔好比政黨騎劫大家既聲音話幫手調停
會害死香港咁多手足

pish